警察搞亂完個場唔執返好啲嘢佢？

難為清潔姐姐，屌你老母